
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Cela ne signifie pas que le plan ne soit pas un outil opératoire : il arrive un moment où il faut bien régler les choses et les agencer dans le temps , de manière précise , découper le sol , mettre en place les réseaux…
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Cela ne signifie pas que le plan ne soit pas un outil opératoire : il arrive un moment où il faut bien régler les choses et les agencer dans le temps , de manière précise , découper le sol , mettre en place les réseaux…
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Cela ne signifie pas que le plan ne soit pas un outil opératoire : il arrive un moment où il faut bien régler les choses et les agencer dans le temps , de manière précise , découper le sol , mettre en place les réseaux…
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ arriver, falloir, bien ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ falloir, bien ]
alethique :: 1 :: [ arriver ]
appreciatif :: 1 :: [ bien ]
axiologique :: 1 :: [ bien ]
deontique :: 1 :: [ falloir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ arriver ]
alethique_niveau2 :: 1 :: [ arriver ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ falloir ]
Total feature counts: 14


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Cela ne signifie pas que le plan ne soit pas un outil opératoire : il arrive un moment où il faut bien régler les choses et les agencer dans le temps , de manière précise , découper le sol , mettre en place les réseaux…
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['dans le temps']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['dans le temps']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['dans le temps']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['dans le temps']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['dans le temps']
adverbiaux_loc_temp_pointage_non_absolu::1::['dans le temps']

